港大噴鼻式新冠疫苗料下月至明年1月第一期臨床測試

【Now新聞台】香港大學研發噴鼻式新冠疫苗，預計下月至明年1月進行第一期臨床測試，於本港邀請約100人，期望兩至三個月內完成。

香港大學內科學系傳染病科主任孔繁毅：「我們已進入最後準備階段，我們正準備申請倫理委員會，即港大及瑪麗醫院的倫理委員會批准，下一步將向衞生署臨床試驗證明書。取得兩項批准後，我們會開始第一期臨床測試。」

第一期